炒晒車! 咪撚再推花恤衫入狗屋卧底!

自己睇! 0:20

PUSH

推

Push

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

正視聽

cc 台冷氣法師唔會理

Push this

push

屌你
見有個手足上前掟嘢
後面竟然有人唔理想TK?

已del twit

冇人理